Wish 12 Hongkongers safely home（美國共和黨眾議員Ted Yoho）

中文版撮要：
《中英聯合聲明》中「一國兩制」、「五十年不變」的承諾隨着中國政府強行落實「港版國安法」悉數破滅。條文定義之不清、範圍之廣令任何一位香港人都可能因所謂「顛覆國家政權」或是「勾結外國勢力」而被判終身監禁，甚至被「送中」。

惡法陰霾之下，十二位香港抗爭者別無選擇下只好離鄉別井逃往台灣，卻於中途不幸被中國當局逮捕。如今這十二位香港人被中國政府扣留超過一個月，依舊音訊全無，家人委派的律師未能探視他們，外界亦無從得知他們是否安好 —— 香港人一直所擔心的情況最終還是發生了。

中共政府的狼子野心表露無遺，「高度自治」的香港也已然逝去，只剩下一座由國安公署掌控的城市。美國會與自由世界的盟友並肩，各盡所能向勇敢的香港人提供幫助，同時也讓中共政府必須承擔違反承諾、踐踏國際條約的責任。

無論是頑強抵抗的香港人，還是其他在世界各地抗爭著的人民，都應該有「免於恐懼的自由」—— 不用害怕會因為參與遊行或是批判政權等行使基本人權的舉動而身陷囹圄。所有熱愛自由、追求民主的人們都會繼續與香港人同行，捍衞我們堅守的普世價值。

願十二位勇敢的香港人早日平安歸來。

推

應該copy個「推」呀嘛